中國勝劵在握，可以拖到人權法提唔到上參議院

DQ你咪DQ你囉

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

拉

講真我都覺
果班生意佬根本都唔care人地地方既自由
畢竟為左入中国市場都放棄左自由

錢係萬能 萬惡既金錢

而家唔係話得返2+1個人唔支持人權法咩。

老老實實我覺得中國好快收皮，佢宜家嘅做法似足打唔贏人發爛渣嘅小朋友

無錯 三分二比數已夠
最理想係好似眾院咁全數一致通過

推